認真 呢排我日日幫香港祈福

折壽十年 在所不惜

去鵝頸橋打小人就差唔多